高登仔？

依個名真係難聽過粗口